朱凱廸: 以官司限制出境 圖以《國安法》檢控

事隔逾兩個月，警方再就今年六四燭光晚會，向多名支聯會主要成員加控「明知而參與未經批准集結」，同時亦以同一罪名檢控黃之鋒、羅冠聰、岑敖暉等抗爭派人士。有學者認為市民會質疑今次檢控是政治打壓，而今次有份被控的朱凱廸認為，警方檢控的目的是令法庭限制被控人士出境，以便作長期打壓。

為DQ做準備

冇一個法官係無辜
法官亦唔好覺得自己係無辜

睇球場直播都拉

係，但係點做？

麻雀行動2020

好可惜

境內外都係黑警同解放軍

各國海軍/空軍硬著陸撤僑

仲有一個方法 係nissan ceo

仲黃雀走佬

依家準備美軍帶路好過啦

香港人廢